喺前線，捉鬼係啱嘅

爆咗差佬臥底出嚟之後，好多網友將激進嘢賴落差佬度，仲話見人衝就要扯口罩要阻要拍片。

你話串下班藍屍都話吖，對自己人真係冇理由咁扯貓尾。

係鬼，佢捉你襲警；係人，就累咗個兄弟。前線嘅互信好重要，冇理由阻住自己友，冇理由害班衝衝子。

唯一肯定要捉嘅鬼，係撤嗰陣㩒低兄弟嗰啲。